國泰內部通訊叫員工 如需要家居隔離 也必須如常跟更表上班！

國泰航空公司昨晚向員工發出內部通訊，竟要求員工即使未完成14天自我家居隔離，但期間若獲公司安排工作，仍需按本身「更表」如常上班，但與此同時，國泰一位機艙服務員確診新冠狀病毒，並曾於3月10日由馬德里飛往香港的CX320航班上執勤。國泰空中服務員工會批評公司要求未完成隔離的員工如常上班行為荒謬，置其他機組人員及乘客安危於不顧，「如果佢已染病又未有病徵，咁帶病毒上機點算？」

機組人員：

一開頭「有冇搞錯好嬲好嬲」

收到更「好野有工返」

中咗招「仆街屌你中咗招又返累埋其他返工既crew」

this is Hong Kong

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

what

cut咗咁多機，點解仲要咁多人手

推呀
咁樣都叫隔離